[又死1隻]阿媽着紅裙褂 開房勒死4歲仔

福建惠安縣螺城一酒店，警方昨晚7時許接報發生兇殺案。 一名31歲陳姓女子，穿着中式紅裙褂，將4歲兒子勒死。陳女本來想自殺但沒有勇氣，殺人原因疑與丈夫發生爭吵有關。

警方今日發出的通報指，醫護人員到酒店客房發現男童已無生命迹象，而女子則處處於醉酒不省人事狀態。警方隨後將陳女帶離醒酒，並展開調查。陳女供稱，因為情所困，萌生了殺死兒子後自殺的念頭，在喝了大量酒後，將兒子張X杰勒死，後因酒力發作，自殺未遂。目前，陳女因涉嫌故意殺人，被警方刑事拘留。案件正在進一步調查。

過唔到年

咁猛

本來兩隻

今日得咁少